當年歡樂天地點解輸比美國冒險樂園？明明都係果堆機

又早d
又經典d

中間個隻公仔好似叮噹

因為有美國依兩個字